## Generador de ejercicios en python

¿Sos profesor-ete y querés que tus alumnos no jodan por un rato?

El archivo generador.py genera un cierto número dado de funciones cuadráticas y de logaritmos. 
Imprimite un set de 70 funciones y pediles que hagan EA y RG de todos así no te interrumpen mientras mirás videitos de mierda de tiktok en clase. 
Exigí que te los entreguen para cierta fecha y no corrijas nada... total pasan igual.


